唔知有無人好似我咁玩facebook呢？

見到自己喺facebook follow開嘅page 開post 話有mewe account,就去follow mewe a/c + unfollow facebook a/c
從而減少使用facebook

一係Chinese
一係English
唔好Chinese 一下又English一下ok?
咁樣hard to睇 你know唔know

口語都會好似樓主咁講，唔會好似你咁刻意轉英文喎

sor,
i ‘ll pay more attention next time
and, i go to school by bus

自推一下

其實同Facebook 95%相似，如果你係寫故應該係完全影響唔到你

加油

見到自己喺臉書追蹤開嘅專頁開帖話有我我們帳號,就去追蹤我我們帳號 + 取消追蹤臉書帳號
從而減少使用臉書

你真係會咁講?

不要太認真，清

我覺得幾好用，最起碼無晒廣告
不過都仲係好少人用，坐等facebook 移民潮